發現自己帶左頂好大既綠帽

同佢一齊左兩年 估唔到佢瞞住我食其他女。唉 應唔應該分手好，定係扮唔知由佢食

叫仲想唔想叫雞

想

樓主兩歲？

驗左有冇aids未，
病發初期仲有得醫

關你撚事

可憐

又要問人又要串過馬撚 咁抵撚你死

負評 上一頁